老人院票其實有幾多會投黃?

總有少量老人唔妥建制
但會唔會得一成

你當無

唔止咁少
之前中大做過訪問
反送中運動發生後，60歲上自稱民主派增至3~4成

當冇啦
話到明係鐵票
同埋建制特別係民建聯做地區工作係做得好足
我地成日笑鳩人啲banner成功爭取乜乜乜
真係好多上左年紀既人會信

但肯定唔係老人院既

老人院點會理世事
係入面係另一個世界
多數識邊個名就投邊個

好多根本退化到冇足夠理解能力去投票

無

老人院嗰啲已經退化返去口腔期肛門期

0%

傻啦 三成一定有 呢邊都有做蛇斎餅儍 民主黨以前就係靠 呢d 樁腳 係區會生存
立會就加多 兩成幾 中產 同後生票

有幾多後生會喺老人院做主管？
樓豬諗多咗啦